[回帶]高普對西維爾捧杯的睇法

"Sorry that we lost the final. Yes, that's right. We played Sevilla, they played Ajax. That's the difference.

俾你返主場踢多次都贏唔到啦，今次猁高普又有咩講

贏唔到同佢講嗰句說話有咩抵觸

佢果時意思咪就係話西維爾勁囉

文盲係咁上下

抽水都抽得咁柒

想笑尻猁都學好啲英文先啦

柒撚到

樓主扮獌反猁引人同情猁可恥

果季維拉勁少少比我地利記輕鬆屌打 反而輸比西維爾

你要抽呢句野水要等利贏唔到阿積士或者曼贏左西維爾先抽啦
唉曼狗真係

上次個米高卡膠又係柒左英文
叫你地dddd教下你地英文啦

樓主呢

dddd淨係識講粗口

屌你老母死弱智

割左先

唔係唔比你笑
不過睇下手冊做曬功課未先啦

一係邏輯有問題
一係英文有問題

樓主仲未放學咩

可能仲查緊字典

樓豬條柒頭去左邊

做乜鳩

樓主潛左落地核